女仔簡男朋友 係咪簡個姐姐控最好？

你幾靚都好永遠都會有人細過你
長江後浪推前浪
但簡左個姐姐控 佢永遠都要簡過佢大過佢既人
你年齡增長 永遠都係佢範圍之內
（而個範圍既人數只會持續減少 因為人會死）
咁就唔洗怕等你中年個陣 佢走去食妹妹離婚

姐控就永遠都係姐控
唔會有一日變左做嬸控或者婆控

妹控 = 永遠要18-22既女人
姊控 = 永遠要28-32既女人

唔會跟年齡變嫁

姐控定義 大過自己
妹控定義 細過自己
例子 林鄭係姐姐 葉劉係妹妹

請睇#4

絲打真係要聽君一聲
中年失婚 衰過中年失業

揾病嬌最好

簡個不舉最好

我老公之前啲女友都係同年/細佢六七年
我大佢少少（唔夠一年）但本身我係偏照顧佢類型
講真邊個唔鍾意有人照顧自己唔洗煩
到佢放假得閒啲咪佢照顧返我
幾好呀

平日點照顧法呢？

揀 = 手火

做返個有骨氣有文化修養嘅香港人 please

揀扎多軍官?

我內容既文化搭救

佢工時長，返到黎都夜
咁我自己食左飯，佢返黎一般我都會煮野佢食
一開始佢會自己洗碗，但有時見佢攰我多數洗埋
佢沖涼幫佢攞定毛巾底褲
提佢較鬧鐘、帶齊野
屋企家務多數我做晒，買餸、洗、晾、摺衫、吸塵
佢放假會幫下手

你直請係工人喎🤣🤣🤣
佢緊係爽啦 有個免費工人

咁我多時間係屋企
啲野總要有人做
唔通由得一堆臭衫，地下舖滿塵都唔理咩
佢放假會幫手做
最緊要態度唔係老馮

愛是包容

定律

真愛

妹妹葉劉已經打破左你個定律啦

所以宜家搏分身家算
起馬有啲保障

我唔貼全裸攬住嗰張相 因為我仁慈

Up mud 9

重有私煙都好似係姐弟戀

掉轉左

係wo

姐控定義 大過自己
妹控定義 細過自己
例子 林鄭係妹妹 葉劉係姐姐

揀個智障仲好添

體諒另一半

錯字就係錯字

咁唔理智？

老公唔使返工咩

的確依家香港主流變左鐘意姐姐

On9

其實會
以前我鍾意睇姐姐
睇睇下鍾意睇milf
依家真係有時會偷偷地睇grandma/mother in law 仲要比黑人屌嗰隻

搵個盲既最好

大成15歲

做人一定要結婚？

快d貼

本post不歡迎老姑婆

工人咪做到

grandma

男人永遠16-28
港女用內在值時間值用完同沒日輪一樣無分別

grandma cls

咁你唔好娶老婆，請個工人囉

我地生活唔係得呢啲野
照顧另一半只係其中一part

屌你依個邏輯妹姐控有乜分別
你搵個細過你結婚嘅永遠都細過你

婆控

家庭主婦？

要做野
不過一齊住以來我都係wfh多
加上另一半工時長好多

咁真係幾好女人

你都On9
明明係好女仔都可以負面到話係工人
咁既心態仲想有女
朋友都未必有

講真我本身係自己屋企都好懶唔做家務
但而家呢個係自己既家，又一日到黑一個人係屋企
唔通au臭舖塵都唔做家務咩邊個得閒咪邊個做

有次我要返公司，我老公放假
返到屋企佢洗晒衫晾埋我都好開心

港父=失控

定義係你定?

靚既病嬌咪好 一陣識到個病嬌欣宜你就仆街

柒個d叫恐怖情人 罪犯 人渣

日本有個幾靚女既鐘意左牛郎鐘意到拎刀插佢

屌笑撚咗

上邊咪解釋左
妹妹控既目標係持續增長數
姐姐控既目標係持續減少

所以簡個姐姐控防中年失婚

香港都有個護士插人幾十刀

我冇諗過娶
但兩老大年紀要人做家頭細務我寧願請工人

遲下睇千年乾屍

咁純粹想搵人做家頭細務梗係請個工人就夠啦
但唔代表會做呢啲野既就係工人喎
你阿媽喺你細個時煮飯你食，幫你執屋洗衫買餸
你都唔會話工人就做到，唔要阿媽啦

23-27歲嗰批點算

我係女
我都係擔心佢有冇平衡反
因為有啲仔好仆街 大安指意女仔做曬
成座佛咁坐係度
可能你就係座佛

揀

咁到你90歲係咪要j清朝黑白相

傻鳩柒撚左又唔認月頭先屌完人打錯字比人屌返轉頭

認錯人？

有冇女介紹比連登仔

車輸波 我第二朝先開post叫扮訓 咁曼輸波 班曼迷第二朝都唔開post叫咩？

#281 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑曼迷唔識中文比曼迷笑返轉頭

點解正常年紀既人會要人照顧